覺唔覺LOL好過信長

信長多外掛全圖hack
又多人走場
玩一百場都冇一場可以end到
一味鬥連技 場場都係信長$#服仔
fail連技 = 走場
v唔到隱英 = 走場
俾人殺 = 走場

lol就唔同 百幾隻英雄 裝備又多
有得禁英 排位又簡埋路 唔洗嘈
有檢舉系統 走場外掛都俾人封
又有積分系統玩
唔似得信長 個個都話自己神手

lol =
信長 =

巫師3最好玩